(先知、智者、富豪) 燈神指路，萬事大吉

某某人曾經指出：

1) 香港樓市會爆破。但錯撚哂。
事實係，樓市升到上火星。

2) 香港股市長遠會死。但可惜又錯撚哂。
事實係，恒指曾經升到三萬二、三萬三千點。

3) 香港會進入大失業時代，裁員潮又湧現。但可惜又錯撚哂。
事實係，香港乜事都無，無失業裁員潮。

4) 英國不會脫歐。但可惜又錯撚哂。
事實係，英國脫歐。

隻過街老鼠、跳樑小丑，無人理會，不甘寂寞，今日又蒲頭。

今日恒指跌千四點。
各位股友，可以稍安無躁。
因為某某人又開金口：

根據某某人嘅過去預測記錄，今後恒指會點，大家心照啦

( 先知 智者 富豪 )屈機男三大精妙高論回顧

大家唔使驚，定啲嚟

有人要針了
其實佢做看更

推

已block 7
Btw, 沈陣營推爆左，邊位師兄開返？

屈機男縮撚番佢老母個閪度

歷史會話畀大家聽
師父同船嘅人
將會落得乜嘢下場
eg 219 信念閪 天閪